叫春 失戀啊bu你啊麼

再見啦
我會忍住唔再比麻煩你
我知道你決絕啲對大家都好
只係我唔捨得
點解你可以話放底就放底
真係對我無哂感情啦咩
唔甘心可以點 唔捨得既得我一個
唔開心既都係得我一個

9up完 聽日開始唔會再比自己有藉口去搵你

你個多×(笑)

你個名x(笑)

失戀仲笑

哭泣聲絕無意義

你啊媽食住雞脾說失戀

它不會扭轉分開的心意

媽啊我唔要失戀啊

你做緊咩呀 我好掛住你

眼淚還是留給天撫慰~

我明啊 但係都要忍手唔搵

乖

I miss you and i love you

寧願失戀亦不想失禮

ching 找誰呀

完全唔想出街 只想留在床上 一直Loop傷心情歌

Not ching

起碼佢會搵你 我個個係超決絕
我而加係唔飲酒訓唔到
成個腦都係同佢既回憶 食慾都無
日日係到頹 用酒精麻醉自己

好似我同佢咁

咩傷害自己既事都做哂 都仲係好難受

好辛苦 唔知咁既狀態要維持幾耐

做咩事都開心唔到 就算笑都係扮出嚟 每日飲完酒就係瘋狂咁喊

每日一起身就係咁聽歌 一路聽一路喊 你係飲咩酒

飲下whisky又溝下啤酒 已經唔敢聽歌 一聽歌又諗起佢 我同佢個playlist一模一樣 好多野都同佢一齊做 有好多回憶 唔知點解佢可以頭也不回 好似個啲回憶係假既咁

唔好飲咁多啦，傷身。

件事隔咗幾耐？

入愁腸愁更愁

有心 但係唔飲訓唔到

岩岩好一個星期 仲未接受到

互舔傷口

過一排佢可能會諗返起你既好同埋你地之間嘅回憶之後就會搵返你 不過通常都要兩三個月

佢blk哂我ig wts 得返fb msg可以搵到佢 佢都唔會睇我msg唔會聽我電話 仲叫我忘記佢 講真點忘記呢

你呢？ 都係近排既事？

係呀 就係前日 不過係我提出既 其實大家仲好愛大家 但係因為以前一D野令到佢好冷淡 而我又接受唔到佢咁冷淡對我 都傾過好幾次但係都係冇改善

好痛

佢有無話改

返學定返工啊bro

返學 就grad

一定要考好個成績啊

嘻

佢話佢已經唔可以變返以前咁樣 因為我以前都咁對佢所以佢係以其人之道還治其人自身 我都係錯左一次姐唔使咁呀 機會都唔俾我

日日摺係屋企唔想出街唔想見人咩都唔想做
野都唔係好食得落，淨係想好好瞓一覺

唉

知道啦

同我個個一樣 一啲機會都無比 都可以話係我無珍惜到佢比既機會 但係而加咩都做唔到 因為佢已經放底左我

我都係 諗住摺埋屋企幾日 喊盡啲先

我又係 佢對我好時我冇珍惜 依家已經太遲了

喊了兩天了 每日起身就喊

晚晚喊都打幾句野比佢 原本佢都會覆下 而加直頭唔會理我

假設妳係女
妳男朋友依家做緊咩妳知唔知?

唔知就等我答妳
佢依家同條新女拖住手行街睇戲食飯
夜晚仲諗住爆房扑嘢啊
仲掛乜撚嘢住佢啊
妳知唔知妳掛住佢嘅時候 第二條女幫緊佢含撚啊
掛住 唔好戇鳩鳩啦

你條仔依加溝緊其他女啊
計劃緊食蝦條計劃
諗咁多做乜鳩

Btw you’re not alone
I’ll be with you sis

可能係已經習慣咗你喊不如試吓唔好搵佢可能會好啲

就算係咁 我都係咁掛住佢

Sis
好難捱啊

我知啊 啊
不過日子還要過
同我地呻下啦

我琴日應承左自己唔好再比藉口搵佢 就算飲到幾醉 連唯一搵到佢既app我都del埋 希望有用

今次唔會再返轉頭了 俾咁多次機會你都無珍惜過
以後你可以繼續搵女傾計 無人會阻你 今日分手第二日 好痛啊 希望自己可以快d放低你

對自己好啲
失戀其實係人生再一次審視自己的時候
妳可以放低以往的包袱
活一個新的自己
以前無試過的 無膽做的 諗都無諗過的
俾自己去試下
例如去學揸電單車
試下做一啲妳以前永遠都唔會有關係的嘢
過一個新的人生

日日都叫春咁制
好痛苦 好想忘記佢

多一次機會都唔會比嗎

多謝你
摺多幾日希望會有動力做嚟啲野啦

我頭成日騎劫左感情台叫春
依加叫好小小
不過still hurt

你叫多幾日會好啲 加油

一齊叫春
依家我瞓唔到食唔到人生冇晒動力咁
一諗返啲嘢就胃痛想嘔壓力大到頂唔順
攰到咁上下撐唔住昏迷一兩個鍾就醒
醒返成身都涷出冷汗
好想死 好想自殘

清醒返冇野做既時候可能又會忍唔住

千祈唔好
人生階段嚟
會過去的 只不過這段時間非常難受
但最後都會過去

頂住啊sis
我明啊 我都係咁 訓教訓一兩個鐘就醒 唔識餓
好想搵野做令自己忙啲但係又無動力
唔知幾時先捱得過

可以搵我傾嫁
一齊叫春

盡忍囉 忍唔到就叫春
同埋都知道同佢無望 我點搵佢佢都唔會理我
如果仲鐘意點會唔聽電話唔覆msg啊

唉 我連搵佢既勇氣都冇

唉屌我真係好掛住佢 好想佢搵我呀

兩個月俾左5次機會 都係要俾我發現同其他女仔傾
無改過 唔係唔想俾 係好驚個結局更傷害 我仲好愛佢嫁

佢有無搵你啊咁

我都好掛住佢 好想佢搵我 但係知道無可能了

無呀 佢琴日搵左我一下 之後我比左個emoji佢 就冇下文了

我有搵佢 不過係係wechat 但係佢係wechat封左我 所以佢唔會見到

我都試過 佢年半入面不停溝女 我每次都原諒 佢係要到我講分開佢先會珍惜
佢比你發現事後係咪係咁解釋

佢都叫有搵下你 我打左十幾個電話比佢佢都係無理過我

屌你啦，灑脫d好冇啊，拖拖拉拉冇閪用架
我死都會忍住架

你知唔知佢會唔會再搵我

而加開始死忍

無希望就唔會有失望
雖然會咁同自己講 但係好想佢主動搵我

我都係 毎日一起身就係睇下佢有冇搵我 點知都係冇

可唔可以一齊叫下春
好痛苦 但已經唔識喊
明知道分手就係要開始鬥快忘記對方
邊個越唔放手越傷

失戀係人都試過啦又點jack

一樣

我都等緊

我訓教成日隔2個鐘醒 都係想睇下佢有無搵過我

我都失戀 等緊佢返黎我身邊
希望我可以改到佢要我改既野

三日無返學無食野無訓教 等緊佢搵自己

會等到嗎？ 我都等緊呀

點解我地都咁自虐

睇嚟呢度好多失戀嘅人都選擇等佢搵返自己, 而唔係自己主動挽回

其實我都係, 好想搵, 亦都諗到要講乜, 但個個朋友都制止我, 叫我等佢搵自己先, 幾個月都冇先再算

我總算仲食得瞓得, 扎醒都少....但都係每朝起身就睇電話有冇message....有時半夜都會望下

有誰知....可能等三個月同而家走去搵佢個結果都一樣, 咁我就辛苦多兩三個月

不過咁, 就算而家搵佢, 失敗我都係咁辛苦, 不如等多排睇吓有冇奇蹟仲好, 反正點都係辛苦.

咁呢排點捱呀 好辛苦

搵朋友, 上嚟叫春, 做吓其他嘢..........難過都要過.

但記住, 而家過緊嘅係最難嘅時候, 第二個月會比第一個月好, 第三個月都會比第二個月易過

冇乜朋友呢

佢係唔想一齊既主動做啲咩都無用 寧願等下
佢係想一齊既就會返嚟嫁啦 隨緣

想傾計 可以搵我嫁 互舔傷口

啱嘅, 唔通真係FF佢等緊我或者測試我係咪咁易放棄咩

不過佢個人都幾硬頸, 話得分手我唔覺得佢會返轉頭.

等下啦~

改還改 唔好連自己都無埋啊！

Tg?

可以啊

我個個都係 覺得佢講得分手就唔會返轉頭
同你一樣啊sis

我巴嚟

一齊吖

忍住呀 撐你！

我會撐住嫁啦

我今日撞到個仆街 見到佢比女飛個樣咁殘真係心都涼 耐心等待 仆街唔會有好結果咖！

佢會有報應嫁

係 又話個女仔有男朋友 又話個女仔主動搵佢
普通咁傾下計 唉 一俾我見到就話無野嫁點解唔信我 你自己有女朋友嫁啦 點解仲要周圍瞭女 每次都俾籍口自己信下佢

我都試過 好辛苦

啲仆街繼續消遙法外
唔會有人管到